社福界2020年搵工區（3）

上post完左，新post繼續

打哂比referees都係冇消息
好灰

今年fg會幾時搵工？

有無人搵緊ww
想做youth family 但好少足point

good luck!

搵到份 NEC WW. 無point 7 得point6

港島仲少ww 得elderly 宿舍果類
想做c&y 又少
無良局就最多

有

做住讀社工， point 7ww 太難搵

有無諗過兒童之家果d？
Ching報左讀書啦？

Ww冇前路
明愛足point都係加到去point 12
然後11年時間先上到point 17
Sww又買少見少

我等政府出post先報

本身讀緊ASW, WW 係幫我增加多D 經驗同人工高D

就讀完yr1, 兒童之家要挨夜. 唔想挨夜

想問下 八大文科grad 有文書 exp , Programme worker / Welfare worker 難唔難入 send 極cv 都冇回覆

2020年grad得半年工作經驗係咪同fg冇乜分別？

依家出黎搵工係咪都好難？

同fg差唔多
有部分Field極難搵

2021都差唔多grad 加油

唉..

知唔知挨夜係點返法

想知足唔足pt？

返23 -7呱？

之前間centre HAD funding
結果今年都冇比funding做落去
香港經濟唔好同未來肯定cut社福budget

利申轉左其他工做

隔離台post 努力勸大家唔好讀HKU MSW

[HKU MSW] 可能HKU會係最離地既大學

2020年既畢業生依家有冇人都想轉工啊

你地會裸辭定邊做邊搵？

有得讀我一定狗衝...

個樓主同佢啲同學好勁抽
數到個Master 一無是處然後再指名道姓話邊個敎得唔好
仲話好後悔冇讀中大

邊做邊搵

未夠灑灑裸辭

灑脫**

想裸辭，日日係到好辛苦

Same 預著個痴線老細 想快啲走
Ching一齊加油

大家覺得最近搵工易唔易

事實就係On9
連廣東話都唔用得
根本就弱智

唔撚好做 垃圾來 千奇唔好做 行內出名差， 之前做過3個月走左7個人

夠呀 港專都搵到啦

18年畢業生 好想祼辭又冇勇氣
又差唔多要同fg爭位

我都係，幾年fg都争緊，好驚搵唔番

祝福你